【國際線出事】今晚有個大問題 就係美國死亡數啱啱好過左10萬 Draw 左好多 attension

佢老味，有咁啱得咁橋

make CCP pay
CCP virus
點都拉到關CCP事

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

留啲安慰嘅cm,唔好下下link到香港,反而俾人觀感好d

Nuke China

至少要過百啦

#ChinaLiedPeopleDied

總之今次美帝 就武漢肺炎 一定唔會放過中國

P牌狗求幫推:
Hong Kong free press好重要

呢個死亡數會迫美國做野

幫推

如果美國唔反擊
即係話比人知
中共玩病毒戰你美國就可以完蛋了

可以加下圖 吸引人哋睇
記得po之前check下有冇offensive content
like下同路人啲comment
twitter戰線gogogo

Chinese is virus 嗰個會容易俾人spin去raist
CCP is virus好啲

就咁話: hongkongers stand with americans

收到
快啲去侵侵新tweet到comment
啲左膠多到冇眼睇

死人係武漢肺炎的事

點會出事呢

第一下感覺都係咁做，唔好真係當twitter 打杖咁打，你可以想像係起twitter 結識同拉攏各國既人同我地企埋一齊
要always with compassion

就算唔用stand with, 就咁指出返源頭係CCP, 標示返共同敵人
建立好意識, 第日有問題嗰時就容易拉過嚟同一陣線

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命